［一手料］開槍唔會被問責 各位警曱請放心

狗仔朋友篤灰講明

警曱依家圍捕唔驅散，直接實彈開槍，有用好多

仲話開槍係根本完全唔撚洗怕秋後算賬 被問責

啲警曱話槍原本就係攞來殺人 根本就係已經痴撚咗線

收到料之後先開ac 幫推下

仲忍？

香港人 報仇

聽日繼續塞爆！

聽日11.14三罷18區集會！

手足真係要睇住啊